====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Nous ne vivons pas du métier d ' architecte (nos projets d ' urbanisme ne génèrent pas de commandes d ' architecture ou si marginalement que c ' est plutôt une source de coûts) ni d ' enseignant (nous n ' avons pas de rentrées d ' argent extérieures à la structure) .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

